落咁撚大雨都唔識走

唔係唔識 係唔想 係唔願 係唔甘心

元朗班白衫佬警黑合作
只係被控非法集結 仲可以保釋
最尾起唔起訴都成問題

後生仔 拉左4、50個
幾日後已經可以落案告暴動
唔可以保釋

而家三號風球 落咁撚大雨
究竟香港人前世做左咩好事？？
今世先可以擁有尼班人？？

btw 沒有暴動 只有暴政

黑警加人工係好合理既事？

要嗌，唔該落現場嗌，係咁多。

成班街坊黎 你癲夠未

唔想唔甘心有咩用？
𠵱家唔係想唔想嘅問題
而係留嚟冇意義
想聲援咁大聲入面實聽到
狗又打完對面已經有支援
一句唔甘心可能又拉幾個
乜真係好撚好玩咩